其實動物cafe好殘忍 點解啲死港女咁鍾意去

扮晒有愛心咁 你隻手臭架摸摸摸 阻撚住佢地訓教

全部貓狗應該放生大自然

當寵物咪算 你叫隻貓一日招呼幾十個客 又多菌又無得抖下 咁撚樣叫有愛心？